YoungQueenz新EP-神隱 Spirited Away

已上spotify

apple music仲未有

好撚癲

幽靈！幽靈！

告白好正

係咪嚇親

dllm喺房熄晒燈嘆無啦啦人類補完計劃咁款

我聽緊個陣我老母入嚟問我咩事

聽到起晒雞皮

WAR (Love is a...！)

好彩我戴著耳機不過就搞到勁有籠罩感

真係神隱in 🌲

無人能超越

香港講創意真係youngqueenz最top

有冇人覺得呢段好似
將所有快樂留給肉體 痛苦留給時間
時間結果變成花 再 腐爛成我屎坑

睇返17年個post
[url][牛肉]睇黎香港hiphop好快有場腥風血雨

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

真係好精彩
刀哥成為連登地底泥

Wildstyle

Bin c

好撚正

香港有幾多音樂人係認真做音樂
youngqueenz一定係其中一位
其他hiphop rapper撚頭仲消費緊本地文化既時候
youngqueenz 選擇左咁既topic

18年已經flex緊翡翠玉
其他仲扮緊gangsta

千與千尋feel

咁隻碟叫Spirited Away

帶住耳機 喺間房熄晒燈 瞇埋眼由頭聽到落尾 個感受係正撚到任何言語都表達唔到

入咗間廟到做retreat咁L樣
未睇lyrics利申

而家訓左係度呆撚左 仲未返撚到現實世界

勁有feel我成隻碟聽咗兩次

老實講 如果佢唔係香港出世唔知會紅成點

好想睇show

兩年前lihkg：刀哥攞個金像獎個嚟亨爆你個頭bakerie老味香港第一

Tommy: 柒頭畀啲屎你食

我bin c比人負皮
邊個餅房fans

on9先聽餅房

睇返真係得啖笑 拎bakerie同yq比

discord groovy播唔到

pk九唔答八咗

差唔撚多啦
不用分那麼細

由異常火曜日隻碟開始已經好欣賞佢
佢選擇既content同詞都好獨特
之前出既龍鎮，啲歌詞直頭講緊當下既香港
// WHOLE CITY KILLING US不見天日 //
//無謂欺騙自己有聽日 //
唔TALK SHIT 認真做音樂
成果大家有眼睇

香港地少人多
香港地小人多

//設法喺呢個城市裡振作 習慣住記憶會傳來嘅陣痛
太多嘅事令我疲憊 太多嘅荒謬
太想去改變些什麼又無能為力
But life is still beautiful//

好高質
有經歷過龍寨既絕望之後重新嘗試embrace自己既感覺
感謝youngqueenz

有冇巴打有歌詞

俾你快過我一秒

我地係未來但青春係死罪

除左Spotify仲有無邊到有得聽

係咩冇得買

*係咪* 寫錯

見White noise po左ig story
可能遲啲有實體碟賣

apple music, youtube

好似入咗亞馬遜森林咁
未聽過有其他人會用呢種音樂

bakeries當年仲diss鳩佢扮黑人
唔知依家邊個笑到最後

我指喺hip hop入面啦至少
但佢呢個題 某程度上都算貫徹咗佢「毒撚」嘅一面

聽完了 好撚正

神隱呢個標題好貼合佢呢一兩年嘅狀況，神隱咗咁耐只係為咗製作呢隻「神隱」

柒刀自己咪又係扮黑人

隻CD 好靚 想買 琴晚用耳機熄燈聽 聽到起曬雞皮

點解d名咁中二病

你名

想買隻CD 搞到忍緊手唔係iTunes 買

你個名仲中二病

我認同

你知唔知幾時有得買？

留名，忍緊唔買digital 住

你個名都係

Future都單飛埋
已經唔洗聽

YoungQueenz本身就鍾意二次元

我都等緊

youngqueenz同matt force係咪都係大學生，讀過咁上下書
佢哋寫啲詞唔係一般香港rapper寫嗰啲題材

Yq 唔係
Matt force bu中文
好似係

yq唔係scad咩

成隻碟好有畫面感，beat maker都應記一功，d beat做得好特別同埋好有氛圍感

好似diploma
佢中學已經寫到好詞

每日28分鐘

可能係唔夠高

問咗whitenoise ，話要等下

Matt force 係文化研究 之前啲interview有講

想聽多啲

佢話每隻設計都唔同

Smoke完再用耳機聽會發生咩事

Youtube聽完 無話好神既，有個人特色係真，不過香港做音樂要紅難度太高了 🤷‍♂️

隻ep正撚到痴線 等兩年係真係值得 好感動 雖然好想佢紅 但係內心自私地覺得 呢啲咁正嘅音樂真係唔需要太多人識 respect youngqueenz

你唔夠高wo ching

好奇想問Future有咩咁特別

Bakerie 自己都欣賞yq

去唔到 睇下之後重有無

300蚊
cd黎講都幾貴 本身想買

都值嘅 一半係買個手工cd case
打算陣間去買

雖然啲歌唔太啱聽 但佢啲cd都整得好靚
上次龍寨用真布 今次用真花

屌打香港所有rapper

買咗了 $350
但係就算唔買都有野睇
有啲prototype cd show出嚟

想問下hoodie幾錢